有冇裝修j

要問下一匹以下冷氣機要用幾A曲架同接線蘇